中國最新品牌: Adinikepuma

幾型 點買

跨欄帝王豹
惡攪２次創作你識條鐵咩

攞你命2000

中國人不靠偷不靠搶不靠抄

愛耐豹

阿迪耐克彪馬達斯

嘩！想型死人咩？

笑撚死
呢個名改得好

Allahuakbar

個logo其實幾靚

個ADI LOGO擺呢個位幾有諗頭

隻豹帶咗皇冠咁

個綜合能力，服了。
唔怪得有哪吒×變形金剛。

一次達成三個願望

Nakupendawewe